飲緊酒嘅你麻煩入一入

飲杯

日撚日飲 你老母你on9?

有d醉

就嚟戒酒
所以要瘋狂飲
濛仔你唔撚明架喇 你咁幸福

飲緊 生力

渣ga
飲緊咩

想問下你成日開90後wtsapp group到底有冇啲又純又真嘅絲打
有我即刻入group

仆街 標題又打少左個秒回

飲啦柒頭

飲飲飲，飲撚死你地呀！

暫時藍妹幾杯

飲啦柒頭講咁撚多
你個杯咩size呀

戒酒易過戒煙

食撚屎啦

成日求醉

你痾比我

Drinking 1664 cheers

戇鳩仔

遙遙萬里心聲有否偏差

唉屌你

今次真係自尋煩惱

我點樣自尋煩惱

You don't know me
不要妄下定論bitch